有時睇返以前d戲，好難接受而家自己已經大過當時d明星

明明細個睇初戀無限touch
d人全部大人黎
原來拍個陣咁後生
2003百分百感覺
fisherman lok stephy得廿歲
2006十分愛
方力申26歲
9個女仔一隻鬼
全部18 22
1998美少年之戀
馮德倫吳彥祖先24
點解自己
好似未長大就老去
skip左中間個段
直接由細蚊仔跳去大人

咁都有得叫春

睇返中國歷史 原來關錢打緊仗個陣 我未出世

因為發現自己仲係一事無成